import{W as t,r as d}from"./entry.b5becd93.js";const m=t("song",()=>{const e=d([{id:1,name:"① 多益職涯力",cover:"english.webp",songs:[{id:1,name:"MTV熱榜 (2012)",star:3,question:"講出歌手及歌名",answer:"Maroon 5－One More Night",isAnswered:!1},{id:2,name:"到底要出到第幾集 (2015) ",star:1,question:"這首歌是哪一部電影的主題曲？第幾集？",answer:"玩命關頭 7",isAnswered:!1}]},{id:6,name:"⑥ 治療師的體態改良全攻略",cover:"body.webp",songs:[]},{id:2,name:"② 超級數字力",cover:"mj.webp",songs:[{id:9,name:"私奔到月球 (2013)",star:1,question:"請問剛剛出現數字的總和是？",answer:"45",isAnswered:!1},{id:10,name:"我是心算天才 (2012)",star:1,question:"請問剛剛出現數字的總和是？",answer:"46",isAnswered:!1}]},{id:7,name:"⑦ 陳茻國文",cover:"chinese.webp",songs:[]},{id:3,name:"③ 換成日文腦！",cover:"japanese.webp",songs:[{id:17,name:"能歌善舞小天后",star:1,question:"講出歌手及歌名 (太難就只要說出歌手就可以)",answer:"寶兒－Eat You Up",isAnswered:!1},{id:18,name:"修行少年",star:1,question:"這首歌是哪一部動畫的片頭曲？",answer:"忍者哈特利",isAnswered:!1}]},{id:8,name:"⑧ 韓國個人色彩鑑定課",cover:"color.webp",songs:[]},{id:4,name:"④ 重新愛上西洋藝術",cover:"art.webp",songs:[{id:24,name:"想去西班牙 (2006)",star:1,question:`請接唱
火紅的舞衣旋轉在綠蔭小徑
★★★★★★★★★★★
        `,answer:`
火紅的舞衣旋轉在綠蔭小徑
連腳步都佛朗明哥的聲音
        `,isAnswered:!1},{id:25,name:"霸榜男歌手 (2013)",star:3,question:"請問夜曲是哪個原作曲家作曲？",answer:"蕭邦",isAnswered:!1}]},{id:9,name:"⑨ 葉丙成的簡報表達課",cover:"present.webp",songs:[{id:28,name:"各位同學上課了 (2008)",star:1,question:"請問第三堂課發生什麼事？",answer:"第三堂課黑糖點心已經空空",isAnswered:!1},{id:29,name:"飛輪海－出神入化",star:1,question:"請問到底在說什麼？",answer:"你說 為什麼愛是恨反面？",isAnswered:!1},{id:30,name:"南拳媽媽-牡丹江",star:1,question:"牡丹江彎了幾個彎，小蝦米咋了？",answer:"?",isAnswered:!1},{id:31,name:"周杰倫－愛在西元前",star:1,question:"?",answer:"祭司 神殿 征戰 弓箭",isAnswered:!1}]},{id:5,name:"⑤ 百萬業配王的內容創作課",cover:"ads.webp",songs:[{id:32,name:"我們的願望 (2006)",star:1,question:"請問這首歌是什麼廣告的主題曲？",answer:"台灣人壽",isAnswered:!1},{id:33,name:"上班的你很需要 (2012)",star:1,question:"這首歌是哪一個廣告主題曲？",answer:"Zespri",isAnswered:!1}]},{id:10,name:"⑩ 白瑜占星課",cover:"star.webp",songs:[]}]);function i({categoryId:s}){const n={id:0,name:"",songs:[]};return e.value.find(a=>a.id===parseInt(s))||n}function o({categoryId:s,songId:n}){const a={id:0,name:"",star:0,question:"",answer:"",isAnswered:!1};return e.value.find(r=>r.id===parseInt(s)).songs.find(r=>r.id===parseInt(n))||a}return{songQuestions:e,getCategoryInfo:i,getSongInfo:o}});export{m as u};
